20幾歲呢個年齡真係好尷尬

個個以為自己做咗大人 其實好多嘢都未學識 尤其係點樣同人地相處 唔係好識點樣關心人 點樣去愛人 唔知咩係珍惜 點樣對人好 到頭來個個遍體鱗傷 或者自己都搞到人遍體鱗傷

點解世人要歌頌青春 其實青春好戇鳩 好柒

我就黎30都未識

因為青春個陣你做嘅野好on9好7 但你過咗青春就唔會再咁on9咁7 所以世人會好懷念呢段咁on9咁柒嘅日子

大左都唔識

講得啱
青春怎會零創傷

老野都可以好on9架，識唔識做人係睇自己本身，唔太關年紀事

我以為自己過左青春 但都有愛情創傷
到底係我仲青春 定抑或過左青春都仲會有創傷？

係 你睇happy伯幾十歲人仲去屯門跳舞柒上新聞
就知on9不分年齡

咁就仲慘 代表做人係不斷互相傷害嘅過程

有個媽媽講過20歲或之前係犯錯既好時機

錯係無可避免
bb都唔係一出世就識行路
但20歲前既錯獲得原諒機會多好多

今日你又撞咗咩板？

咁又唔好鑽牛角尖，兩睇，有啲人悟性唔高咪磨擦下，磨下磨下滑左。年輕就盡玩，盡on9，諗咁多把鬼。
有啲人根本係想一直on9, IDGAF

2X 歲係發掘世界的年紀
多點試不同的新野吧

到左3字頭(本人) 周圍的人都係結婚 生仔
好多朋友唔會再有時間同你周圍玩架啦

無撞咩板 一路以嚟都咁覺得

3字頭都未識大有人在
但拍拖最佳都係1x,2x拍最岩
享用多d女性肉體

冇架啦
20尾好多野都係得返一次機會
所以真係要好小心，一錯就一世

我27歲都未拍過拖，所以好多野都唔會再有機會試

推

ching好唏噓wo..
我表示聽過有啲3字頭都仲係唔知自己想點咁

你暫時成世人好尷尷尬？

我唔係講玩 我係講緊呢啲年齡同人哋相處根本就係不停俾人哋受傷害 因為人哋根本唔care你嘅感受

有冇諗過你戇鳩你柒 但係你不知不覺間傷害咗人？

On9同7同傷害人有咩關連？
唔on9同7都可以傷害人

趁有得on9就on9 有得7就7
一世人得一段時間可以咁放肆

以前以為大個就可以解決到好多問題
結果發現問題只係越來越多同埋根本解決唔到
講起呢個話題都覺得好唏噓

你係咪啱啱比人傷害完
唔緊要 我都係

你唔on9過點知咩叫成熟?你未廢過點知咩叫勁?你未輸過點知咩叫贏?

係因為搵唔到鍾意嘅人 定係唔想拍拖？

仲要過多十年就三十 d時間過得好快唔知點盡量把握好le十年

Lm

首歌聽到喊

好難搵到個我又愛佢，佢又愛我嘅人

無論宜家覺得自己幾门熟都好 第時再諗起都會打冷震

我冇打殘體呀 速成黎

學術上叫pre-adult 青春係好野黎，學識成長就得

返工成日柒

60歲都未識

永遠學唔識晒 你睇吓依度幾多人話幾十歲都未識

想做返細路仔
冇社交壓力

最尷尬係你呢啲傻仔自以為看透世事出呢啲垃圾post阻撚住個熱門

誤撞誤打 成年了恐怕並無特權吧
年輕沒規矩 都會愛護有加
這身份 有得拖嗎
成人就收足 大細路半價

我都係叫下春啫 你起我底我啲post10個有八個都係時事台

有時覺得自己長大咗成熟咗
有啲又覺得自己仲係諗嘢好細個
但其實心入面都好矛盾 想長大又唔想長大
怕大個咗會唔記得呢個on9過嘅自己

咪就係香港中小學封建聖人教學, 一代一代教到d人唔識得同人相處, 特別係同異性

你係男人都仲好啲

女既話...

呢個世代啲人遲熟個個都溫室小花咁
人人都讀到大學起碼廿二三先出嚟做嘢
讀緊書返pt都係返輕鬆工
上一輩人十五六歲就要出嚟搵食既 20歲就熟到透啦

實驗顯示20幾同60歲係最強年齡

重要：立法會過半又有奇招，最後突襲！

講得出青春好戇鳩證明你未大個

如果用另一個心態諗
呢個係一個畀你盡情去放手試同去失敗既日子

請大家善用不推文回覆功能
唔想上熱門

我冇話我大個 我好多嘢仲係好執着 睇唔化 到頭來辛苦自己

20幾歲我覺得自己仲係一舊垃圾屎，
開始會買貴少少嘅野，食貴少少嘅野，
開始買保險，睇股票，諗投資，
開始驚自己之後到中年仲係一舊垃圾屎，
開始飲多啲酒，飲少左可樂汽水。
開始懂得人生就係不斷學習，所以去到幾多歲，其實都有可能做錯嘢，只不過以後嘅自己諗番，會覺得自己當時做得仲未夠成熟。

點解個個越講越遠 其實我嘅煩惱唔係依啲 我主要係想講人際關係
btw請善用不推文回覆

儒毒 同共產主義一樣咁on9咁違反人性

40 都未識

其實同性都唔係好識
大家約出嚟只不過係傾廢話 玩 食飯
有幾多個真係會同朋友好好地傾一件事 真係關心個朋友

由細到大又鬥學分又鬥班分又鬥名次
交朋接友待人接物就多多限制

依前班人20頭就結婚講經咩

依家冇30都唔想結婚

中國人重興20頭結婚 20中已經係剩女
30頭已經係大齡剩女

再睇睇cctvb 法政先鋒個女角陣容
平均歲數40全部都未結婚

個世界變到大家都唔想長大

到你樣樣都識做, 樣樣都做得好
你就會懷念ON99 亂咁黎既瘋狂日子嫁喇

班中國人笑鳩班香港中女
話法政係睇住爺爺奶奶輩談戀愛

女主角陳煒 46歲 好命d又真係做到人呀婆

By練乙錚

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

青春係好嘢嚟

Same here
但身邊同齡嘅朋友又好似無呢個問題
可能只係人嘅問題

依家係依個STAGE

睇吓被討厭的勇氣呢本書

從不知天高與地厚 漸學會很多困擾
呢句歌詞應該係大部分香港後生仔既寫照
認識到人性醜惡 社會不公
但又一舊飯咁無力改變

好多人老豆老母個腦都停留左係到

除左年齡大左

如果你唔識待人接物
唯有從模仿學起
學習身邊朋友令你開心嘅行為
但學習既時候，切記唔好失去自我
其實，工作以外，我唔追求圖滑無火

攞正牌柒 其實好幸福

三四十 先黎柒, 唔識做人處世，會比人覺得你人生好失敗
所以好多人30+就開始做野保守 唔出位
老態漸現

親年輕活好每一日
今朝有女今朝屌

有睇過，但感覺太多理論，同現實有d脱節